只要關女人事就一定會俾連登仔批鬥

連比人強姦都要比連登仔批鬥
適當既推測都算 有啲on9仔人云亦云 又話勞資糾紛又盛 係咪覺得自己好特別好型？

女人係原罪

連登仔:臭雞！

老弱傷病少數族裔非廣東話女人窮人大愛有宗教信仰全部無一倖免

處=暗瘡肥婆送也不屌
非處=係雞係公廁

Agger

其實呢...

連登仔唔係個體黎

只有男性無女性既世界先係連登仔既天堂

女人既存在就係罪
假設你出街見到人地個妹仔又靚又盛
但佢唔係屬於你，而係其他人既
你無得屌佢都會係條女既錯
所以要係一個無女性既世界先會世界和平
先係連登仔既理想世界

佢地又唔想搞gay
應該係啲女人好似寵物咁可以買賣有得揀同比男人低等既咁先最理想

講勞資糾紛其實已經唔好笑
直接當佢on9處理
我認為批鬥女性嘅根本原因在於佢地太過性壓抑

應該印度咁款就差唔多

賣老婆同個女

搵唔到香港網source俾你 自己google下
印度窮人會賣老婆同女

有一班人既價值觀已經扭曲晒 我係巴打都覺得好撚恐怖

都係睇新聞番黎姐